酒店下午茶

依加仲有邊度有靚景既酒店tea 本身想去sky100點知停咗
想搵間望到海既去食

樓下 w酒店 woobar都有成70 樓

下午茶都幾好

去睇下先

大把

可以考慮Ritz Carlton(cafe103)同喜來登(視佳廊)